Black friday同Cyber monday用咗幾多錢感謝美國通過人權法？

買咗接近兩萬
雖然唔多錢
但聚沙成塔
加埋呢度d巴絲打消費力
Make America great again

香港零售收皮關我撚事
叫得零售，就梗係賣唔出得個零架啦
林鄭月娥一日唔回應五大訴求，一日都繼續減少在港消費
留到年尾再感謝美國

又買咗千幾

毅進星 500

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

連埋發夢用品
大概兩萬左右啦

HKD$8,000
唉... 使凸咗好多

$200

800美金左右..

0，無睇啱。

日本亞馬遜計唔計？

$1300美金

1k hkd

5000 幾

100usd

好撚窮
大約用左$2500
對我黎講已經好多